【日本Falcom】綜合討論區Vol.1【軌跡/伊蘇/東京幻都】

11月30號發售既GAMEgene Vol.2關於PS4版伊蘇8既情報 :

PS4版以導入 Vita版因為容量制限 而放棄既要素等 方向而開發

追加少量動作遊戲既要素

配合上述理由, 追加少量劇情

追加新系統, 可以體驗新動作元素既樂趣

loading速度跟 東京幻都eX+ 同等

因為loading變短, 原本在Vita版loading中顯示既Tips點去處理正在檢討中

版圖既一部份縫接, 將會預定跟漂流村連接

版圖在構造上也有無法直接縫接既地方, 點去處理仍在檢討中

writing? 以PS4用既重新開發 ← (老實講我唔明佢所指既係乜)

角色模組亦重新製作, 多邊形數量加倍

對應PS4 pro 4K 畫質

2017年夏天前發售, 睇怕都有排等, 隨時要等多半年

除左關於YS8既情報,
亦有計劃製作3DS版YS7,
Touch screen 等製作經驗可能會用落手機上

伊蘇

終於出第8

唔係終於, 而係出左, VITA版, 有中文

PS4版未出, 會加入新元素, 但要玩隨時要等多半年

留名

12月20日有股東大會

其實都係預佢7月出 9月出閃軌

睇下13號社長有冇得分豬肉獎，
今集YS8日本超高評價，
但強勁既對手多，fans數量對YS8不利

劉明

伊蘇起源北美版移植到4同V

2017年2月21日に発売する

冇時間玩都買番隻儲

シオリ中文版睇黎真係2017多 睇吓1月既台灣電玩展會唔會有消息

以為軌跡巴打改左名開post

same

其實真係想改名

留個名先

對應PS4 pro 4K 畫質
社長你掂唔掂呀

EX+既畫質其實都OK 起碼望落去唔覺有牙
而且淨係對應4K畫質 又唔洗大改建模 應該掂 (好似係

打到起霧果度 實機睇果陣 人物特別有質感,
PS4版人物加多倍多邊形, 人物模造應該係會大幅超出EX+
至於版圖背景哩D大工程應該都只係單純HD化

等買ex+ evol

「暁の軌跡」第一回公式生放送のお知らせ
2016年12月12日(月) 開場20:50 開演21:00～

①軌跡シリーズの「軌跡」
②今から始める新米遊撃士
③軌跡シリーズBGMコレクション
④最新情報
⑤その他

仲多唔多人玩

你地有冇訂FALCOM個2017桌曆 好似幾靚

唔知
我都係每日一登

買左
今次d圖好有誠意
為左シオリ而買

今日4同V有新主題

Ys origin psv版
2017 2月

下年有3隻f社game要玩
東京，伊蘇8，閃軌3

仲有SC & 3RD EVOL呢

原來F社得返46人

少左幾件打雜影響不大,
少左程式員就大檸樂

Falcom社員玩沙灘排球想向KOEI偷師學整囡囡?

得46人 社長都要做埋打雜果份啦

36歲做12年
即係差唔多全部都係一grad就做到依家

同上年比 人數少左 但員工開始老化 唔係好事

頂，算漏左添

FALCOM Calendar 2017 V版月曆

未玩過東亰ザナドゥ唔好入

東亰ザナドゥ中文版公布左日期[black]未[/black]

PLUS送既東京EX+ PS4主題, 背景好白睇唔到字

繼續用返櫻花主題
[black]又唔係シオリ做封面[/black]

雜誌GAMEgene公開既DANA初期設定圖,
最初竟然係人魚, 點樣改先改到而家由古代種進化成人

佢地一族好似只係接近人類外貌既古代種

幾時有閃3消息

20號

唔知今日F社有冇糖食

我冇玩曉軌, J 下圖算

一鍵留名

玩家人口基數低就算GAME再好評都冇得分豬肉,
睇怕以後都冇乜機會見到社長上台

2016/12/13(火) 17:01:31.65 ID:NDLn40qD0

中小JRPG座談会みたいなニコ生でリィンが主人公だって社長言ってた

------------------------------------------------------------

啱啱睇到D咁既野,
有人話NICO生放送某個中小JRPG座談會既節目入面,
社長話 黎恩 係主角

冇講明係咪閃3, 但多數係指閃3,
真相就真係等到20號社長會唔會親自爆出口

其實都唔意外 睇返銷量都知 評價再好但少人買 點會多票 反而應該反思一下依家做遊戲既方向 一味淨係絆系統

想問xanadu中文講左幾時開售未

不要再說了

オンラインストーリーRPG「英雄伝説 暁の軌跡」PS Vita版のサービスが実施決定！

這裡是「巴哈姆特電玩商城」
我們的商品：【《東京幻都 eX+》中文版】(ps4)

剛才收到來自廠商的消息，將會延期發售。
原訂的發售日 2016 年冬季暫定，將延到 2017-02 月暫定發售。

造成您的不便，敬請見諒！

唔玩課金game
其實入左cc坑

我淨係想講一句[black] シオリ世界第一[/black]

唉 下年成為最多games要買既一年

Hi. Very miss you

上個月先洗機轉港服玩plus game

你係邊個

初初仲諗住可以喺呢個聖誕節玩

我假都請埋

吹大啲丫你

真架 F社出親games我都請 之前買日版果陣 個老闆仲實牙實齒講到12月尾出

等左好耐

好驚佢delay 完又再delay 多次 等到頸都長喇

真係等到頸都長
v4版加埋都玩左12週目

聽日F社就要...

當年今日

做老屎忽

距離廢產時間尚餘3小時52分鐘

周圍都搵唔到白遊擊士大圖

羅爺女體化

睇下今年又有冇廢老上去大會度搞事

睇2ch有條友話去完股東大會
但就冇乜新料爆出黎
除左話下年加強手機game既投資

上年點半先開始 今年咁快完!?

哩位人兄去完大會

ps4版ys8
5月25日發售

ps4專用閃之軌跡3。例排秋季發售。

睇黎大會仲開始緊。
我搞錯左。

有條友問近藤會唔會同新海誠合作。
我諗近藤都抓晒頭。

fami通放出閃之軌跡3 game圖

『イース8』PS4版は2017年5月25日発売。新システム“制圧戦”、ダーナの過去を描く新シナリオが追加

PS4『閃の軌跡3』の発売時期は2017年秋。キービジュアルやゲーム画面が公開

閃の軌跡Ⅲティザーサイト

官方網站, 而家應該勁多人狗衝,
遲D先睇

岩岩睇左好似2條新女

舊同事 搵佢動畫化

第一個唔洗問一定係

幼少期DANA?
不過YS8都要等成半年先有得玩

閃1 1204年開始
閃2 大概1205年結尾
閃3 1206年開始

閃三阿莉莎好大波,但我覺得會唔會放番個頭髮落黎好d,感覺會比較成熟

社長咁多驚要出中文，唔知今次會唔會同步呢

無見一排亞莉莎對波又大左

軌跡哩D FALCOM主力,
就算推後其他GAME都會優先讓路畀軌跡出中文

啲仔我唔理，7班啲女一個都不可以少

絆系統又有新女

今次PS4獨佔，社長咁有信心呀?

真心講句 畫面比起EX+又提升左

咪又係“絆”系統

2017年有成5隻排緊隊

唔好再講啦 講起又扯火
[black]シオリ世界第一[/black]

星杯騎士應該係第8機甲師團
粉妹 同二刀流唔知

除左標題果3隻game 另外兩隻係咩？

碧軌1205年完結
閃III應該講完克洲獨立 (理想)

SC & 3RD EVOL

睇黎條女會俾太空人教訓

VITA既機能已經連F社都滿足唔到,
SAGA之後VITA都冇乜似樣既作品, VITA都接近淘汰邊緣,
成個日本主機業界都要面對市場縮細困境,
都係盡力提升實力上PS4, 咪再固步自封o係日本市場,
諗下點擴展海外市場仲好, 過多幾年移植去stream再賣

閃2畀人怒插 "絆" 系統, 之後既東京同YS8都唔敢再玩,
最多都係送下禮既疑似絆系統, 加深發掘角色背景,
閃3都可能唔敢再玩, 但黎恩既感情線仍然可能含含糊糊無了無之

EX+已經玩返

[black]當初玩ex+之前真係好期待 仲要睇埋個tvcm 心諗今次繼空軌之後 終於有返情侶 點知...[/black]

羅爺:條女我調教出黎

psv無份
係時候買ps4了

表示讚成 反正部PSV壞壞地

閃I有The Decisive Collision
閃II有Blue Destination
唔知閃III有乜

另外唔知小寺會唔會為新既軌跡獻唱

圖右手邊既藍色旗仔
係凱恩公既旗黎既
背景好有可能係帝國西部既海都

屌，ps4獨佔?
原本諗緊買唔買ps4，睇黎今鋪走唔甩

屌奶星原來呢到都有post

電擊情報偷跑
電撃PSから
(戦闘シーンについて)
「基本的な部分は変わりないが、コマンドバトルの課題として、全体の進行がもっさりしてしまうというのが前々からあった。
PS4になったことでボタンもあるので、ダイレクトにもう1個ずつ割り振ってみたらどうか、ということで今の形になった。開発中なのでこの通りになるかは未定だが、ボタンを押すだけで戦闘が進行していくような直感的なものを目指している。

また、戦闘はマップからシームレスに入るような形を考えている。
移動はこれまで通りあって、位置関係も重要になってくる。
バックアタックをされた時は囲まれるなど、距離の概念をきちんと残すようにしている

日本ファルコム・近藤社長のインタビューが掲載。

以下、気になった部分だけ抜粋して要約

(3の物語はどういうところから始まる？)
近藤「2のエンディングの1年半後から。主人公のリィンをはじめとしたVII組メンバーは、士官学校を卒業してそれぞれの道を歩んでいる。
リィンは、2でオズボーンに利用されるという状況が続くなか、新しい一歩を踏み出していくのが3の冒頭となる。

今回は帝国の西側が描かれることになり、ノルドと似たような巨神があるブリタニア島も今回は行くことができる。

リベール王国からも『空の軌跡』キャラが再登場してパーティに加わったり、『零の軌跡』に登場したある人物が合流する。
リィン出生の謎も本作で明かされる。」

(戦闘シーンについて)
「基本的な部分は変わりないが、コマンドバトルの課題として、全体の進行がもっさりしてしまうというのが前々からあった。
PS4になったことでボタンもあるので、ダイレクトにもう1個ずつ割り振ってみたらどうか、ということで今の形になった。開発中なのでこの通りになるかは未定だが、ボタンを押すだけで戦闘が進行していくような直感的なものを目指している。

また、戦闘はマップからシームレスに入るような形を考えている。
移動はこれまで通りあって、位置関係も重要になってくる。
バックアタックをされた時は囲まれるなど、距離の概念をきちんと残すようにしている。

ブレイブオーダーという新規の特殊コマンドも用意されている。」

(騎神戦について)
「まだまだ開発中。前はイベント戦の要素が強かったが、今回はゲームシステムの1つとして組み込まれたものになる予定。複数体の戦闘も考えている」

中文
PS4《英雄傳說 閃之軌跡3》雜誌訪談新情報：
3的物語是從2的ED 1年半後開始，主人公黎恩在內的七組成員從士官學校畢業後走上各自的道路。黎恩依然繼續著2中被奧茲本利用的狀況，踏出新的一步便是3的開頭。

這次將描寫帝國西側，可以去有著與諾爾德類似的巨神的布里塔尼亞島。

會有來自利貝爾王國的《空之軌跡》角色再登場加入隊伍，與《零之軌跡》登場的某人物合流。

有關黎恩出生之謎會在本作解明。

戰鬥部分基本上沒有改變，仍然是指令制，但考慮將從地圖進入戰鬥做為無縫般的形式，移動與以往一樣，但位置關係會變得重要，被偷襲時會被包圍等，並準備有“Brave Order”這一新特殊指令。

關於騎神戰，之前劇情戰要素較強，這回預定作為遊戲系統之一加入進去，還會有復數體的戰鬥

2既一年半後 即係離克洲獨立半年左右
踏出新的一步 估計係繼承庫洛既意志
註明左係利貝爾王國 咁即係應該唔係王子 唔知點解會覺得係空賊
同零軌既人合流 80%係羅爺
今次玩無縫戰鬥

2ch既軌跡區反應好熱烈
由本來既小貓幾隻一下子吹爆兩、三個post

有冇人可以簡單up下粉毛 綠毛 同 雙刀火雞既來歷(估計)

[鳩估]制服 手臂有獨角獅 胸前有部隊章 應該係帝國軍人[/鳩估]

長髮紅毛係莎拉教官?

應該係

綠毛補充 肯定係守護騎士

我係包龍星, 以後應該係呢邊活動多

你又知

自古綠毛

睇巴哈仔屌鳩f社唔出psv既理由真係好on9

台仔

DQ11又係下年出，年唔會撞期做炮灰

有日本遊戲業界人仕講過.
要喺機能不足既主機執好個畫面係需要花數倍既資源.
勉強falcom花無謂時間諗計將隻game塞落容量不足既vita度.
對隻game完全冇好處.

falcom都話vita版ys8有想整既野整唔到
先放到去ps4版度整

不過總有人唔想畀錢買機就發狂

2017年軌跡以上 level 既 jrpg
暫時係得DQ11
東京唔係撞正P5出的話仲可以賣多幾千隻
撞正DQ就真係大檸樂

2017年真係勁多game 出 除左東京同伊蘇之外 其他game 都好有興趣玩 就算真係請假玩都玩唔遲

轉至遊戲日猴大

繼續騎神戰，我好興奮呀

DQ係日本本土最強rpg，遇正DQ一定渣都冇得淨

係囉，隻人中之龍明明係PS2作品，續作竟然出喺PS3/PS4，根本冇諗過我地感受，本人強烈要求人中6出埋PS2版，等我睇下遙點樣俾人中出

利貝爾我估係雪拉
過黎幫王子手
順便拉埋黎恩做遊擊士

騎神戰就一定有 畢竟帝國篇主題

我大軌跡點會輸 單係絆系統都已經吊打DQ啦

今次唔知用乜理由格式化左導力器

Rf大小姐親自開發新導力器
焗黎恩用

挷定大小姐圖案機殼

不如用絆系統攻略埋盟主同爸爸，結束埋個故事啦

仲有教會一姐

情報都係果堆野, 順手一貼

等睇今晚大圖

快d完左佢 出東京幻都2

唔睇真係唔留意 原來閃II係2014年出 閃III就預定2017年 咁就3年

睇番官方公告話製作閃3已經係15年12月16日既事
搵左東京同伊蘇8練PS4既整game經驗
加上冇左vita拖累
今次既製作時間應該充分
絆系統問題我只覺得係其次
閃1,2整體劇情多悶場先係致命問題
希望今次返到去SC同碧軌既水平

f社啲ps4 game有無好似bandai咁block左remote play？無就無所謂啦

劇情如果正正經經講返結社應該ok掛，上集夾硬要班學生救世界先搞成咁

咁詭異
照計巴哈官方收料一定準
但係而家sony話聽日出

一個香港 一個台灣

會唔會sony hk唔update

90%肯定係

重點東京幻都續作 シオリ

睇下閃3製作成點先
睇圖好似幾高汁

[img]
[/img]

閃1,2學園生都會繼續登場,
期待孖囡

買左FAMI通望下, 圖都係而家公開左果堆,
有電擊冇寫明既開發進度, 而家去到50%

社長訪談

block remote play同製作時間有咩關係?

不過bandai機戰OG都remote play到

12/22似乎係舊料
應該係sony未update

唔洗挷定啦 身體都交換過

今集有更多騎神戰，又可以睇黎恩個召喚騎神動作

鵝呢哇根櫈

btw,留名睇黎恩玩絆系統後宮

曉軌PSV 26號開始

頭先無啦啦見到YS Origin出係ps4同psv度
點解要搵隻咁舊既出黎
上youtube睇唯一一後既trailer
畫質同系統同我十年前玩果陣一樣完全無改過

問北美代理

臭西sega想點撚樣，我一早突爆你賠兩張俾我有撚用呀

回錯

入驚睇吓有冇份先

起碼抽夠60次先有

無抽過

原來黑兔係種田梨莎配
睇黎繼冰女後，黑兔都要換人配

做過F社既聲優都...

種田健在呀

瀧下毅呢

種田唔係出年年初恢復活動咩

P5中文都出咗日期啦

1月買女武神
2月機戰同東京基絆
3月P5
邊度有時間玩啊

好似冇回歸時間喎

買多PS4雙開一齊玩

有冇人一齊請願出PSP版

已請願
而家上埋sega facebook請願人中6出埋PS2版

對住哩D野, FALCOM由PC轉去PSP年代開始就已經慣晒,
長遠黎睇的話FALCOM行哩一步係冇錯,
好多人都以為容量不足出兩隻碟裝就搞掂,
實際上機能不足做唔到既野就係做唔到,
技術不足既細廠更需要o係比較容易發揮既平台集中開發,
而唔係花時間去研究將裝唔落既野硬塞落去部已經過時既vita度,
vita版無夜之國已經係個例子,
集中PS4既開發, 整得番同YS8相當質素既GAME出黎,
就算初動銷量比閃一跌都好, 因為好評既關係,
自然有機好似YS8銷量慢慢升番上去,
對共和國篇既期待度都有好既影響,
在閃1,2評價不佳既情況下, 閃3絕對係成個系列既關鍵,
假設FALCOM今次o係閃3整得出不負期待既作品出黎的話,
falcom就可以放心坐穩o係PS4哩個平台上,
比起留住一時之間既銷量上,
都係集中o係一個有未來既平台開發比較好,
系列作總會出現脫落者,
應該整個佳作出黎吸引比脫落既人更多既新血加入,
前題係今次真係要不負眾望

我覺得要不負眾望大前提係放棄絆系統先
根本啲隊友相關嘅故事放晒去絆度直接影響左成個主線故事

曉軌PSV 已開服 不過優化好差 實體制部份支援

仲有帳號跟PSN

其實呢隻咩舞黎
今朝先睇完三上悠亞跳

其實f社放棄psv平台要冒一定風險，閃1/2都係psv銷售比PS3好，但係PSV機能已經過時，死攬都唔係辦法，所以為保遊戲質素直接放棄psv係好事。
而個絆系統........我唔講咁多啦

開心舞

【電撃プレイステーション】週間アクセスランキング第1位！『閃の軌跡3』＆PS4版『イース8』を大特集！ 近藤社長インタビューも!!

投票受付中！対象タイトルは「英雄伝説空の軌跡 the 3rdエボリューション」「イースVIII」「東亰ザナドゥeX+」です。よろしくお願いいたします。

月頭訂既月曆今日終於到 聽日去拎

每年4gamer例排既業界人年尾總結,
最令近藤社長感慨既GAME係P5, P3,4佢都有玩過

推薦既電影係 "這個世界的角落"

(自己公司整左個GAME版你的名字, 新海誠感動唔到近藤)
以上只係我個人斷鳩估

新一年請期待PS4版YS8同系列轉捩點既閃3

最注目人物：trump

[url=[/url]
明眼人一睇就知邊個先係女主

誠哥同f社係咪有d恩怨

新海誠係F社做過

人地都冇提過君名

紙質同街邊派果D滑身既宣傳單張差唔多 仲以為係硬卡紙果類

靜到

新果集女武神唔睇好

作為一個game既情報區, 冇新料冇新game出自然就會沉,
最近出既VITA版曉軌睇個款哩度都冇人玩, 就更加冇野講,
我有個FD試玩左隻曉軌, 佢話勁垃圾,
我都懶得開番部封晒塵既VITA出黎

優化差到真係垃圾 仲要唔支援實體制 戰鬥個格太細 用PSN登入 無得用返PC AC 唯一好處係唔洗用VPN(但你係日本既話根本唔care) 即係無好處

賀年壁紙

為左閃軌買psv,依次竟然ps4獨佔 睇黎可以放左psv 佢

閃入面 班長吊打全場

邊方面

全身

賀年圖唔畫眼鏡係明智既選擇

魔法少女版

TGS2017 得東亰Xanadu eX＋ 無閃3 無伊蘇8 無SC &3RD

聖誕特登買部psv
剩係玩ys8同g gen
唔通下年真係要留係屋企先打到機

專登買部psv玩ys8
不過遲左無得down主題

距離閃軌舞台劇開演仲有2日

叫騎神果part係咪中二度爆錶

睇黎F社係北美仲受歡迎過亞洲

閃1,2都咁高評價, 遲下伊蘇8直頭可以上神台

肯肯定係絆系統受歡迎

認真，回合制日式rpg真係買少見少

1月22日 1130~1200 社長上台

1月22日，在「Nihon Falcom x PlayStation®特別舞台」中，Nihon Falcom社長「近藤 季洋」將帶著該公司的吉祥物－「咪西」歡樂登場！與玩家分享包括PS4™、PS Vita遊戲「東亰幻都」與PS4™「伊蘇VIII 丹娜的隕涕日」等數款Falcom作品，在全球首度公開的製作秘辛與最新情報

唔帶聲優少一半人去睇

收到風果日會好多人

排隊等睇下場

九成唔會講閃軌中文版，得半個鐘應該集中東京迷城/伊蘇

唔理啦 有東京迷城咪得囉

睇閃軌舞台劇先至攞到既海報, 未睇過既新圖得一小張,
進一步既情報睇怕要等到三月先o係雜誌度慢慢公開

同場派發既PS4版伊蘇8海報,
DANA既新形態公開

個女嘅武器咁熟口面

想問下5月25號發售係咪中文同日文版同步？

22號先知

克洲警察(好似係)

＜ファルコムjdkバンド東京ライブ2017＞開催決定！
2017年3月19日(日)＜昼・夜＞２回公演！ｅ＋（イープラス）でチケット発売中！

東迷一首都冇 辣殺

一陣羅爺味

小太空人

畀羅爺調教完 再送去官二代做間諜

距離社長落台仲有7日

請小心用詞

戴定頭盔
日本喺上 台灣喺下

個背景咪就係...... 估唔到,
可能係舊作冇出過場既新地方

Twitter度有人發現立川ビックカメラ有部伊蘇8既廣告lift
vita版既廣告黎似乎都貼左一段時間

無聊上amazon無啦啦搵到e隻野
想問下係香港應該係邊搵到
要去信和一間間行咁搵仲要搵唔搵到都唔知 ?
日本運過黎我諗運費都去左一半價錢

唔熟哩類商品, 不過碧軌年代既產物即係距離今日都過左一段日子,
加上軌跡屬於比較偏門既野, 香港搵到既機會......

唔介意嘅可以試吓上淘寶搵

唯有得閒留意下
遲d係amazon買野一次過買算數

淘寶平時無用開,唔知點解對佢完全無信心
同埋頭先睇其它figure一係個價仲貴過係網上買連運費
一係平到明眼人都知係老翻
不過見到平咁多搞到有d想買返黎睇下會係乜野樣
聽講話大陸d老翻e家做得好靚

盒野唔直送香港, 自己睇路
唔係其實amazon直送一d都唔貴

東迷 北美版特典

搞到有d想買返套看門口

1月22日(日) *12:45~13:15 Nihon Falcom Nihon Falcom社長 「近藤 季洋」

備註：

1. 時間前註明「*」之節目，為「PlayStation®」與「巴哈姆特」合作之聯合直播節目。將於「PlayStation®官方頻道(YouTube/Twitch/facebook)」以及「巴哈姆特電玩瘋直播頻道」同步直播。

直播社長落台後嘅遭遇

係咪驚用女角figure會毒得濟,
搞到D人唔好意思買所以就用白裝束做特典

如果係シオリ就好

聽日就可以睇社長卜落台

就開始

又播OP....

社長D衣著好似好咗

3月30 先發售

又可以睇社長滅團

丹娜追加2種變身

果然滅團

PS4 YS8中日同步

原來社長隻中指受咗傷

-完-

P53月23出 真係我埋你果份

應該會俾p5 屌打，今次真係可以等執笠

如果特典跟北美就好

台北電玩展Falcom近藤社長活動訪談，現場主持人訪問

1.東亰幻都有沒有動畫化的可能性
答：很感謝玩家喜歡我們的風格，將來不排除有這樣的嘗試。(シオリ )

2.伊蘇系列是以亞特魯冒險為主，以前有出現少年和青年的亞特魯，請問將來會出現年紀更小，或者中年亞特魯嗎？或者不同時代的亞特魯見面？

答：今天到現場聽到壹個很有趣的點子，回去會和社員討論（答非所問

3.為什麽會考慮制作達娜篇
答：玩家反應，很希望做出和亞特魯不一樣的視角，伊蘇的慣例只是亞特魯獨自作戰，希望能有新的展開。

4.有沒有可能讓軌跡之前的劇情和之前英雄傳說前幾作的劇情做鏈接。
答：社長表示之前是很喜歡白髮魔女才進入Falcom，但目前軌跡系列已經讓公司忙得不可開交，所以暫時無暇兼顧其他系列。

5.今年是社長在Falcom上任10週年，對未來有什麼展望。
答：社長是10年，但從入社社員已經是19年了。從入社的「白髮魔女」當時只是個剛畢業的大學生，現在已經年過40的大叔，也經歷了很多。他希望能繼承前輩留下的豐富經驗而開創更好的作品。

睇吓今晚有冇詳盡D嘅訪談

9月閃軌再同dq撞期
跟住社長真正下台

日版同P5撞, 中文版又同P5撞,
睇黎社長真係好鍾意同P系列鬥撞

社長玩伊蘇8既精華

個絆系統都係參考Persona系列(好似係)

社長o係Atlus既官方訪問片度,
直頭話自己係玩過幾集Persona既fans

【TGS 2017】Falcom社長近藤季洋展示PS4《伊蘇8》實機畫面及《東京幻都 eX+》中、日文版同步發售

30號就要比錢

羅伊德隔離竟然係......

要不是シオリ......

約書亞

艾莉好慘

艾莉 邊個黎

amazon個價差唔多150美金

閃軌外傳已經慘被ntr
而家又黎一次

大家要莉夏定艾莉

我要シオリ 其他你地慢慢揀

之前又話二月出, 呢家又DELAY 到去三月, 變相成個二月到三月冇野玩, 部PS4 可以封塵

近排拎返部封塵既PSP,隻魔喚精靈出黎玩覺得幾正
仲有隻伊蘇vs空跡
睇返原來我以前個SAVE刷到全部人仔滿LV
睇返隻GAME內容原來空虛成咁
明明以前間唔中會當佢係GVG咁拎黎打一兩場果陣唔覺咁空虛

快D摺埋軌跡 出其他系列 例如東京幻都

莉夏

大家應該要多謝社長個絆系統令毛地有得揀

點解暗殺者要用咁大把劍?

皇恩浩蕩

應該用依張

以後屍屍有兩個女神
大波女神同智障女神

換返張高清D

又回錯

艾莉:我高過你

莉夏:

757D

今週PS4版伊蘇8雜誌情報,
基本上同早前社長o係台灣公開既冇咩分別

隨住遊戲進行獲得特殊道具,
DANA便可以按 "口" 掣更變戰鬥型態

イクルシアン（水）
基本平衡型, 即最初期型態, 易儲SP
有新追加技能, 以及部份舊技能改左名稱
能夠消去炎屬性機關

ルミナス（光）
兩短刀速度型, 易儲EXTRA
防禦力低, 攻擊技能個性感強烈
能夠找出迷宮既隱藏機關, 光之力可以熔化冰

グラティカ（地）
高防禦高攻擊力既力量型, 擊暈能力高,
反面係速度低
能耐打破迷宮內有裂縫既牆壁,
有強烈突風吹既地方都可以普通移動

PS4版「イースVIII-Lacrimosa of DANA-」
ファルコム通販で予約受付スタート！
初回特典は「イースVIII」と「閃の軌跡III」のダブル設定資料集！お早めのご予約で確実にGET！

PS4版伊蘇8初回特典有閃3設定集
有同冇都一樣照買

中文版有冇先

似曾相識

YS 以前玩電腦版好正

中文有冇設定集而家唔清楚

當年YS7就係包埋零軌設定集

YS7包ED7
YS8包ED8

個紅衫阿伯...
我估係吼天獅子

唔駛再估, 放大張圖黎睇,
阿伯個名都登埋出黎, 100%係吼天獅子

艾莉都唔細..

氣功既野你識條春咩

初回特典 唔係通販特典 照繼中文版應該會跟 (好似係

有無sc同3rd evo中文化嘅消息

無 對上一次嘅消息我都唔記得係幾撚耐之前 淨係話2017年內

開発要員募集!
未経験者、経験者、 新卒、中途
制作業務全般に興味及び素養があるかたを募集します。プログラム、グラフィック、他。安定した企業で腰を据えて作品を創り続けたい人。作品として永く残る本格的なゲームを作りたい人に向いています。

買左ps4留名等玩

等左咁耐終於運到黎
未買過迷你黏土人
以佢咁既價錢質素比我想象中好好多

點解冇小蘿莉嘅

最後係邊度買到?

最後都係amazon連埋其它野一齊買
加埋其它野好似4定5kg左右用集運要成幾舊水
上面兩舊加埋我記得3000~4000yan左右
如果純運佢地好似要成舊水

小蘿莉係邊隻黎?綠髮果隻?
係AMAZON有關F社既公仔
剩係搵到E兩盒同埋佢地原SIZE既黏土人
反而閃軌成隻後宮GAME咁但係一隻公仔都搵唔到

F社出既除你果D 仲有ティータ, アリアンロード 同 特務支援課5人組 泳裝版
其他邪神版都係中文代理自己出

有無LINK
想睇下乜樣

e堆應該無得單買 ?
好彩睇落無乜興趣
有手頭上果幾隻玩下就夠
唔係既就大獲

出到零碧就無
又唔出閃
又唔出東迷

2ch閃軌區有人發新圖, 估計係新既雜誌圖!?
反正不出幾日就會全面公開

黑兔所在既地方應該就係克州既住宅區,
似乎成個crossbell市都會全部重製,
市外地區可以去邊就未明

圖源出處已查明

二月啦 距離東迷仲有唔夠兩個月

シOリ世界第一

2017.2.2

☆システム公開（スタイルチェンジ）

亞莉紗圖呢

黑兔係咪準備變第一女主

軌跡系列得一個女主可以坐正，佢就係.......

世界第一

艾絲蒂爾

依定諗返起 其實當時既3RD都走得好前

下期 2月23號 發售既電擊雜誌,
將會發佈最新既閃之軌跡3情報,
估計新人物終於公開名字

發覺自己無哂以前果種熱情 點算好

艾絲蒂爾好明顯係男主角

男女主都未識分

半年後先有GAME玩, 可以慢慢休息下先
反正哩度淨係貼FALCOM既情報, 隔幾日先望兩眼都足夠

又冇新消息，黎緊東京同伊蘇只係加強版，新game又要9月(好似係)先出

莉夏呢

唔知點解唔多想黑兔做女主 好似又多條女咁

閃3班長造型!! 好似係

Ys Origin

配信予定日 : 2017年2月21日

販売価格 : 2,200円 （税込）

PS4®

只有 DOWNLOAD 版, 唔知PSN HK有冇份

曉軌都會出ps4

老實講......

邊個得閒理......

F大社

歐美玩家評分普遍比較鬆手
亞洲玩家相對偏向辛辣, 中港日皆如是

閃2咁差都有獎

如果ffxv因為劇情缺陷而攞第二，閃2憑咩攞第一，劇情垃圾到咁

其實咪又係因為p5未出英文版

社長歐美訪談

伊蘇8將登錄歐美

STEAM入面條片, 1:04分應該就係PS4版新加既 "制壓戰"

過了一段時間後我發現自己是社長了

會計->寫劇本->不知不覺發現自己是社長

點解歐美同中國嘅遊戲代理願意投放資源做特典

東京幻都EX+ 官方建議售價 468
東京幻都 官方建議售價 398

P5 官方建議售價 438

YS-ORIGIN, PS4版PSN已出

當年PC版官方特典竟然係女主角露底漏液體萌圖

淨係絆系統都值100港幣

點解張圖會咁淫賤

淨係シオリ都值回票價啦

2ch 伊蘇8 文字情報

制壓戰 :
- 能夠隨意選擇打或唔打既任務
- 戰鬥區域內有設置火具既地區, 能弱化周圍既敵人, 可在漂流村強化
- 敵方有類似巢穴既物體會不斷湧出怪物(steam條link入面可以睇到)
- 破壞所有巢穴後經過一段時間會出現BOSS, 打贏就完場

周回要素追加 :
2週目就新迷宮, 改變角色攻擊屬性裝飾物, 例如斬屬性可變成打屬性,
能改變隊伍人數, 應該可以好似以前得紅毛一條友打晒

Vita版購入者に無料DLC配信 :
追加 "改變角色攻擊屬性裝飾物" 以及能 "能改變隊伍人數" 機能,
初期至中期有用既ITEM及裝飾物等免費DLC

官網已正式更新上列情報

push

日本 FALCOM 在今（20）日宣布，旗下知名角色扮演遊戲系列《英雄傳說 閃之軌跡》最新作《英雄傳說 閃之軌跡 III》將會於 PlayStation 4 主機獨佔推出，預定在 2017 年秋季發售。本作同時也是軌跡系列首度登上 PlayStation 4 的作品。

根據官方的透露，《英雄傳說 閃之軌跡 III》將會繼承軌跡系列的故事性和指令式 RPG 要素，保持系列的優點並導入全新要素，並且針對遊戲畫面表現和操作性更進一步提升，帶來正統進化的王道 RPG 遊戲。

更詳細的遊戲內容雖尚未發表，但目前公布了《英雄傳說 閃之軌跡 III》的主視覺圖，主角將由被視為軍事國家「埃雷波尼亞帝國（エレボニア帝国）」的英雄－「里恩‧施瓦澤（リィン・シュバルツァー）」擔綱，以他為中心展開新的年輕英雄們的新篇章。

嘩屌,好正呀
估唔到3都仲係黎恩, 仲要變左大英雄??

成熟左咁多,仲係操作佢既故,應該好正
好似好好丁
睇黎係邊打邊做教官教細路

阿miss都仲有出場
希望有姊弟戀

聽日黃昏時段應該有閃軌3進一步既文字情報流出,
星期三晚12點後應該有圖睇

主角係班學生講真麻麻地
黎恩做左大人出黎吸引好多
似係做左劍聖個類,好好丁

今次應該做救埸果個，唔係俾人救果個啦掛

希望miss會多d出場
唔係佢學生既黎恩多d火花

利伸:姐控

閃軌3新圖, 正下方有兩細格

伊蘇8

日本AMAZON公開左雜誌同官方都冇既遊戲內容 :

「ギャラリーモード」を搭載 :
可以自由閱覽遊戲內既插畫, 動畫, 劇情等等

最高難易度「インフェルノ」(地獄) 追加

PS4版伊蘇8封面正式公開

全新人物登場!???

新人物胸前既章, 明顯係DANA時代既人物

【悲赧】閃軌3既新情報今個星期係冇既,
原定電擊話2月23日出既一期會有但冇左件事,
今個星期出既FAMI通又係冇, 唯有繼續 J 住果兩張細圖慢慢等

伊蘇8 畫師底已起

網名 : NAKBE 或 NAKBE_G
國藉 : 韓國

曾經o係 PIXIV, TWITTER 等發表作品,
似乎係加入左FALCOM之後就將網上行跡刪除, (純猜測)
但仍係留下少量作品痕跡

已發現NAKBE現在所用既 TWITTER,
但有關工作上既事情有守密既義務,
加上全部都係韓文, 所以冇野好睇

FALCOM自家誌既一頁廣告
但之後正式既遊戲情報會陸續公開

眼大睇過龍, 原來已經貼左

又一堆風兄

敵拠点を攻めるノンストップバトル！

PS4版「イースⅧ -Lacrimosa of DANA-」の新システム
「制圧戦」の実機プレイ映像を公開しました！

留名跟進

2017年秋発売予定、
ストーリーRPG「英雄伝説 閃の軌跡Ⅲ」ティザーサイト公開中！

色々と準備を進めていますので、楽しみにお待ちください！

開壞左個名
係咁軌跡軌跡
其實關軌跡咩事

空之軌跡果陣都關 去到零開始就變咗做系列

其實軌跡係一個大意思，我認為係講緊每個人嘅未來或者想法（軌跡）都唔同，但大家相遇，互相改變，將一條條獨立嘅軌跡變成一個網絡，亦即係所謂嘅羈絆

所以我認為都唔係話唔關事

日式rpg最吸引人嘅地方

你咁講都岩
當年空軌既壁紙

空軌表達出既軌跡係由導力飛船畫出黎 有代表性 更具體

但係閃既軌跡係咩意思？
空軌都真係空中

『ラピクロ』

日本ファルコムの『空の軌跡SC』＆『閃の軌跡Ⅱ』との
コラボ決定！

又一隻新手遊同軌跡系列聯動

無シオリ 不了

好想玩 雖然買左其他game，但都止唔到渴，好掛住當初嘅感動。

九月尾先出game,
其他game玩得慢d都夠爆幾隻

隻水着小艾肯定係山寨

月尾又可以同シオリ玩遊戲

假已請

『英雄伝説 閃の軌跡Ⅲ』今秋発売！
帝都西郊・リーヴスの街に、一人の黒髪の青年が降り立つ。
［灰色の騎士 リィン・シュバルツァー］
学生の身ながら、灰の騎神ヴァリマールの乗り手として内戦終結に貢献しクロスベル戦線でも活躍した若き英雄

毎年3月9日は日本ファルコム創立の日です。
今年は記念日まで…あと3日！？ ヾ(･ω･`;)ﾉ≡ヽ(;´･ω･)ﾉﾞ

3月9創立日 又咁岩係星期四 會廢產好似係

空之軌跡既故事環環相扣真係好正

個個玩p5先

係咪黑兔

好耐無玩軌跡系列
想問宜家個故事到噬身之蛇第幾個人
同埋差幾多條柱未出現

4個 1個死左 跟住再有1個補上
仲有3個未出現

我都有隻呢水着小艾，買零碧合集送既，不過我跌崩左條呆毛

即係呢個合集

Tokyo Xanadu releases 6/30/17 on Vita! Tokyo Xanadu eX+ Q4 2017 on PS4!

官方自己唔出水著版,
連大陸版都攞黎收藏

一睇 就知山寨

リィン、20歳
クルト、青髪、ミュラーの弟
ユウナ、ピンク、クロスベル出身
アルティナ、14歳

プロローグざっと
内戦から1年半、帝国はクロスベルを自治州にし、数ヶ月後にはノーザンブリア自治州も併合して共和国を大きく上回った
一方帝国政府が中央集権化し、かつて貴族に統治されていた地方は混乱、弱体化という新たな問題も
そんな中、結社は猟兵団や共和国の動きに紛れるように沈黙を破って密かに動き出す

時を同じく帝国西郊リーヴスの街にリィンが降り立つ
士官学校卒業後、教官としての道を歩みはじめた
トールズは皇太子入学により本格的な軍事学校に変革、一方それとは対照的な、わけあり貴族子女や外国人を受け入れる落ちこぼれ分校「トールズ士官学校リーヴス第II分校」
分校長は旧貴族連合軍の総司令官だったとある人物
そこにある3つのクラスのうちリィンは7組<特務科>の担任を務める

リィン・シュバルツァー
太刀、20歳
卒業後は軍入りを強く求められたが、トールズの精神を残すために、そしてこれ以上自分やヴァリマールを利用されないために、新設されたいわくつきの分校の教官を選んだ

クルト・ヴァンダール
双剣（でかい）、17歳
ヴァンダール一族では珍しい青灰色の髪を持つ。将来はヴァンダール家として皇族を守るという使命感に燃えていたがオズボーンの策略でヴァンダール家は皇族の守護職を解かれてしまう
失望感からトールズの入学を辞退しようとするが兄のミュラーの勧めで迷いながらも第II分校へ

ユウナ・クロフォード
ガンブレイカー（トンファーとガンの複合武器）、17歳
旧クロスベル出身の少女。特務支援課の活躍に憧れて警察学校に入学するが帝国に占領されたことで夢を絶たれる
そんな中ある人物の申し出を受け、侵略国家としての帝国の実態を確かめるために第II分校入学を決意する
ある人物とは過去シリーズ登場人物でリィンとも面識があるとのこと

アルティナ・オライオン
クラウソラス、14歳
内線終局後はリィンの監視役兼パートナーとなっている
リィンの教官就任を受け、彼女も生徒として派遣されることに

その他ざっと
第II分校のクラスは戦術科、主計科、特務科の3つ
第II分校には生徒だけでなく教職員にもまさかというシリーズの人物がいる
北方戦役でリィン、アルティナ、分校長が何をしていたかも劇中で明らかになる
分校長は旧貴族連合軍総司令を務めたとてつもなく強い人物

出先なのでとりあえず帰宅する
帰る頃には他からも色んな情報出てると思うが

キャラ掴めるようにセリフ書いとくか

リィン「俺達はお互い新米同士だ。仲間としてともに汗をかき、切磋琢磨していこう」
クルト「八葉一刀流のシュヴァルツァー教官か、正直聞いていたほどじゃないな」
ユウナ「7組で結果を出すまで、帝国人には負けてられないんだから！」
アルティナ「分校に所属する以上、「リィン教官のクラス」が適切と考えます」

「英雄傳說 閃之軌跡III」故事背景

內戰之後一年半，帝國將克洛斯貝爾納入自治州，數月後諾桑普利亞自治州被共和國吞併，至此共和國領土進一步擴大。

另一方面，帝國實施中央集權化，過去由貴族統治的地區出現了混亂和弱化等一系列新的問題。

其中，結社借獵兵團和共和國的動向打破沉默開始行動。 同一時間，黎恩來到了利布斯小鎮，從士官學校畢業後，走上了擔任教官的道路。

托爾茲因由皇太子入學而改革成為一所真正的軍事學校，於此對照，成立了接納出於一些原因而入學的貴族子女和外國人的“托爾茲士官學校利布斯分校”。
分校長是擔任過舊貴族連合軍總司令官的人物，3個班當中，黎恩擔任了7班《特別任務班》的班主任。

「英雄传说 閃之軌跡III」人物介绍

黎恩・舒華澤
太刀 20歲
在畢業後雖然被強烈要求加入軍隊，但是為了留下托兒茲精神，也為了不讓自己和瓦利瑪被進一步利用，而選擇了到新開的分校當教官 。

科爾特・范德爾
雙劍 17歲
身為范德爾一族鮮有的持有青灰色的頭髮。
對於身為范德爾家將來必須要守護皇族這一點抱有強烈的使命感。
但是在奧斯本的策略下范德爾家被解除了守護皇族的職務充滿了失望感的他原本想辭退托兒茲的入學，但是在兄長穆拉的勸說下他懷抱著迷茫的同時最後來到了第二分校。

尤娜・克羅弗德
旋棍槍（旋棍和槍的複合武器）17歲
舊克洛斯貝爾出身的少女，由於憧憬特別任務支援科而進入警察學校，然後由於被帝國占領，她的夢想破滅。
期間受到一個人物的提議，為了觀察作為侵略國家的帝國實態，決定入學第二分校。
此人物在過去系列中登場並和黎恩有一面之識。

亞爾提娜・奧萊恩
光劍 14歲
內戰結束後，為了監視黎恩成為了黎恩的同伴。
在黎恩就任教官的同時，她被派遣當了學生。

個POST好似到期

新